空號輕鐵 1061

是咁的。

呢排我發現有一部空號輕鐵往shu hong. 已經好幾日朝早7點前發現佢出現在頌富站。
我想問問有無鐵膠知係咩車來？

有無人知

請教鐵膠。